越來越多應屬政事台/站務台既post出現喺時事台

請admin得閒清一清

Thanks

要傾廣告，唔得閒

親戚係前熱狗核心成員，你問我答

政事台？

★突發！游b FB有新相！

政事台？

[突發] Bonix 離開熱狗！！！

五毛狗王騎一吹雞，成班五毛狗出哂㴝打飛機。

哩啲私人駡戰post可唔可以搬走哂佢

Admin

投訴會員 通街都係處 亂咁投訴人

呢人口呢個會員應該要Bam返佢返高登

站務台？

五毛咁囂張。會員通街都係處都有啲責任